多唔多比較毒既ching每次同人傾計前都會係個腦roleplay左先???

諗曬人地點答點反應先敢同人傾計

我...

會5會太毒

如果約女仔，我會寫哂script先🙈